想學鼓 有冇導師介紹

求介紹 想學好耐
同埋學費大約幾錢 唔知市價
想問下屋企係咪一定要買套鼓練
每次出去book房練可唔可行
如果要買 買電子鼓既差別會唔會好大
好多問題麻煩大家

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

而家學緊2百幾一堂
大把人都係出去BOOK房練

有冇介紹唔該你

Lm都想學

以前中學跟左個老師學，個時佢教得幾好又唔貴但之後考公開試無再學，近排聽返收得貴左仲要hea左好多，所以都想問下有邊度音樂中心/老師好介紹

其實點講都係真鼓最好架啦，因為你日後如果要出show多數都係用真鼓，平時練真鼓到表演既時候可以快d適應，一換其他野他野個質感已經唔同，咁就可能要多少少時間，但屋企冇可能打真鼓，除非你住半山，如果初學可以買塊pad係屋企練，得閒先去band房練返手感協調，當你真係有興趣玩就要買practice set(姐係一個架有幾個pad）或者電鼓，唔係你跟唔上之後要學既野，爵士鼓同其他鼓最大分別係，佢由唔同鼓組成，你要將你學到既野應用到唔同鼓上，有套野係屋企點都係好d，但唔好以電鼓就冇人投訴，其實電鼓點都有一定程度既聲音同埋踩bass drum 會震到樓下，所以地下都要鋪d膠同地毯。如果屋企唔比放套鼓係度就要同人夾租band房架啦

所以其實學鼓係比其他樂器煩少少，但有興趣就試左先啦

另外youtube 有大把教學可以學著先，eg, drumeo

巴打可以加tg傾傾

我係搵屋企附近工廈d鼓房阿sir學

歡迎查詢 慢慢傾